{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041342",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 마리 호텔(경장점)"
    },
    "text": "2021年11月にオープンしたマリーホテル(キョンジャン店)は、高級感のあるホテル式寝具と最新家電家具で快適な客室を提供しています。 ディズニーとネットフリックスの視聴ができるように客室が完備されており、お客様の便宜のために最善を尽くしています。 マリーホテルは計40室の客室を保有しており、韓国語での案内サポートを提供しています。 未成年者の入室は制限されており、身分証明書の確認が不可能な場合、入室をお断りする場合があります。 ペットやパーティー用品は客室内への出入りが絶対禁止されており、これに反する場合は刑事告発や賠償請求などの措置が取られることがあります。 入室基準人数は2人であり、追加人数がいる場合には当日現地にて追加料金が決済されます。 一部屋あたり駐車できる車両は一台のみで、全客室禁煙です。 宿泊期間中の円滑なご利用のため、お客様の積極的なご協力とご了承をお願いいたします。 マリーホテルはネットフリックスとディズニー視聴、ウォッシュレット設置、24時間無料スナックバー運営、レンズケースとレニュー提供、LG UHD TV 55、65、75設置、OA室利用などの便宜施設を提供しています。 客室はきれいで居心地が良く、寝具類も楽です。 多くのお客様がホテルを再訪し、親切なサービスと細心の管理を称賛しています。 位置や施設面でも満足度が高く、旅行を楽しむ方におすすめの宿です。 出張やビジネス旅行にも適しており、その他のソファの下のように清掃状態が悪い部分を除けば満足のいく宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "マリーホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "マリーホテルは2021年11月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "マリーホテルは高級感のあるホテル式寝具と最新家電家具で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルではどのようなサービスが受けられますか？",
            "answer": "マリーホテルではディズニーとネットフリックスの視聴ができるように客室が完備されており、お客様の便宜のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "マリーホテルは計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はマリーホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されており、身分証明書の確認が不可能な場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルではペットは宿泊できますか？",
            "answer": "マリーホテルではペットやパーティー用品は客室内への出入りが絶対禁止されており、これに反する場合は刑事告発や賠償請求などの措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルの入室基準人数は何人ですか？",
            "answer": "マリーホテルの入室基準人数は2人です。追加人数がいる場合には当日現地にて追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルでは駐車場はありますか？",
            "answer": "マリーホテルでは一部屋あたり駐車できる車両は一台のみで、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルではどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "マリーホテルはネットフリックスとディズニー視聴、ウォッシュレット設置、24時間無料スナックバー運営、レンズケースとレニュー提供、LG UHD TV 55、65、75設置、OA室利用などの便宜施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルの客室の評判はどうですか？",
            "answer": "マリーホテルの客室はきれいで居心地が良く、寝具類も楽です。多くのお客様がホテルを再訪し、親切なサービスと細心の管理を称賛しています。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルはどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "マリーホテルは位置や施設面でも満足度が高く、旅行を楽しむ方におすすめの宿です。出張やビジネス旅行にも適しており、その他のソファの下のように清掃状態が悪い部分を除けば満足のいく宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 633
    }
}